中國係月球表面扯旗

航天科工集團航天三江九部研製團隊表示，月球的環境會令普通旗幟在短時間內褪色甚至分解，故其為了是次的月面國旗展開進行了一段長時間的研究，只在選材上已花費超過 1 年，再通過熱匹配性、耐高低溫、防靜電、防月球塵埃等試驗，才選定某新型複合材料，製成了嫦娥五號展示的國旗。

美帝：Am I a joke to you?

原文：

呢次自主研發使咗幾多錢